陳日逼老母落街執錢真係牛逼死

落咗嚟香港2個星期 同老母租咗間劏房
見到幣少拎住啲銀紙上天台
即刻逼老母落街執

一蚊刀汁5到

正，有無叫三姑六婆落埋黎汁？

我刀系
執完仲趕左佢出門口

有冇叫伯母接客賺錢?

( Show Blocked User - 蒲銘霞 )

想幫襯伯母, OK?

下次叫斃少買支supreme 銀紙槍😂
型到

你牙馬好似係富士返工 你得閒去撞撞佢